夜期暴跌見紅，恐失28000

俾番d錢我呀

又燈

個巿根本今日無咁強去到28000
上一上去殺熊落返來好正常

針得

暴跌100點

挾上啦 太多人未醒 仲係太絕望 所以單邊大升市

失硬